最強NBA 2K17玩家

召喚藍波玩具同好

仲以為mypark

玩開myteam
mypark好少玩

BTW 居然配對唔到對手

2K聯機lay up都可以炒

on9嫁 連到server都死埋都未有對手
罷買2K18

但係3分隊好屈機
curry個D long 3 fadeaway都入

終於開到波

今晚玩住咁多先 聽日又要返工了

幫推

感謝大大無私幫推

希望今晚玩到兩三場
有無STEAM chings 加我打friendly

希望無外掛!!!!!

好彩第4節班球員-6地爆曬seed
抖兩分鐘打多場

被完爆

打到好眼訓 洗個面打埋last場

連登有冇人玩park

斷埋線 垃圾server
想打多鋪先訓都唔得

我D vc拎曬黎抽Myteam cards啊
無錢升人
黎緊2K18先玩埋my park

想同人1 on 1 打完場
對面十次有十次都走場 2k 垃圾

想問MT係咪打完果33隊, 拎左99星之後
會再有歷史隊打?

利申: 近排先玩MT

係 我都差兩場打爆埋歷史33場

巴打們玩咩console
我宜家玩緊steams 有無同志add friend
諗住出2k18個陣轉返ps4
因為pc太多cheater 特別係季中個陣 線上對戰完全被外掛入侵曬
仲要係一入場就即刻輸個種
所以千祈不要再玩pc版

不過我見宜家D外掛好似收儉左
10場先遇到1場係 所以諗住玩埋呢兩個月

我岩岩出個陣已經打爆左
因為打完之後會有1張紫水晶同1張鑽石卡
係個陣時算係好勁既卡
不過宜家周街都係鑽石粉鑽卡 已經無咩打既價值了

走場算好啦
有D人會唔知點樣chok到死ser 成場波唔count

又玩幾場先
打柒大陸仔

玩得好鳩

又對癲佬陣容。。。

有無咁多timeout呀對面

我隊波d啦啦隊咁樣衰既

一樣
但console 唔好得幾多
買黎玩單機 垃圾2k

console係咪要改機先用到外掛

PS4既myteam都有一入場就斷線輸波既外掛?
定係d mypark改能力同改體型既外掛

理論上係 因為外掛係針對本身隻game既漏洞 再植入d程式去改入面d數值
所以console一定要改機先可以做到以上既step
而PC相對就容易好多 唔熟電腦既人只要拎住個破解apps都可以hack到
所以myteam個市場俾D外掛仔玩到爤曬 周街都係鑽石豪華陣容 又多入場即斷線既外掛

btw
有玩既師兄
不如留低tg一齊交流下?
唔同console都可以吹住水等2K18

tg: SadCoDog

PS4邊有外掛
Bug就多

改機咪得，不過成本高過pc，sony check到改機又會ban

為咗打隻濕鳩game改機？我打咁耐2K就未見過喇

console機個邊既監管會好d
所以玩既話千祈要買ps4版 其他都唔好買
xbox無人玩 PC多外掛 switch一定係閹割版 同ps3差唔多
想當年我無知地買左ps3既2k16 點知同2k13定2k14個陣D畫質內容完全一樣

開左個交流谷 唔同平台都可以入住黎吹水先
不過遲d出2k18個陣就強烈推薦大家投身ps4行列

繼續打myteam

開波

又遇到外掛
浪費我D合約

不過好彩我用左個朋友教落既絕招黎防備下

用完可以有機會唔輸

打得勁鳩##f

送win

推下先

順便鳩玩幾場

黑仔到呢...
第一場就遇到外掛
睇返replay記低佢個名先

我想係最後呢個月上埋pink diamond姐。。。

屌 又遇返呢條友
好彩用左超技術
廢事又俾佢洗勝場